Do you hear the people sing？

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下